Active: yes
Title: Результаты собеседования в лабораторию 2011
Category: news
Date: 2011-04-25 00:00

Рекомендацию на кафедру АСВК в лабораторию компьютерной графики и мультимедия получают следующие студенты:

- Нападовский Вячеслав Вячеславович (Ватолин Д.В.)
- Федоров Алексей Александрович (Ватолин Д.В.)
- Новиков Александр Борисович (Ватолин Д.В.)
- Калиниченко Максим Борисович (Ватолин Д.В.)
- Борисов Алексей Викторович (Ватолин Д.В.)

- Поляк Ирина Александровна (Игнатенко А.В.)
- Груздев Алексей Михайлович (Игнатенко А.В.)
- Михайлов Михаил Сергеевич (Игнатенко А.В.)
- Дворяков Кирилл Владимирович (Игнатенко А.В.)
- Ткачева Светлана Павловна (Игнатенко А.В.)

- Кириченко Владимир Владимирович (Конушин А.С.)
- Иванов Петър Ивелинов (Конушин А.С.)
- Рыбинцев Андрей Владимирович  (Конушин А.С.)
- Моисеев Борис Дмитриевич  (Конушин А.С.)
- Никитин Михаил Юрьевич  (Конушин А.С.)

- Лахтионова Инна Сергеевна (Баяковский Ю.М.)
- Филиппов Илья Викторович (Баяковский Ю.М.)
- Гитман Юрий Александрович (Баяковский Ю.М.)

Для получение подписи можно подойти (с анкетой) к Баяковскому Ю.М.  в ауд. 77 27.04.2011 после 15:00.
